---
title: Woensdag 20 September
date: 2017-09-20
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---

#### Woensdag 20 September
Ik was er vandaag niet, maar op WhatsApp werd mij gevraagd of ik een test wou doen waarbij ik 2 teamrollen kreeg. Hieruit kwam dat ik een zorgdrager en bedrijfsman ben, dit verbaasde me wel want ik zag mezelf niet helemaal terug in de beschrijvingen. 
